全民抵制檢測係一種表態 我哋要落共產黨面

而家個重點唔係檢測有冇用 而係我唔信你呢個政府
過去一年香港人搞到你雞毛鴨血 絕對唔會咁好心無啦啦同你驗
而家港共已經開曬聲 叫人去驗 驗完又收集咗DNA 又可以多謝中央
到時又可以話唔係中央幫香港 香港就玩完了
所以我哋唔驗 就係一種表態
驗都無人去驗 佢點多謝中央？?
中央咁偉大出手幫香港同胞 比香港人良心當狗肺 仲唔好嬲好嬲

外國煤媒: 北京協助港抗疫 港人集體抵制
共產黨：

總之而家佢推咩我就反咩

逼到佢強制要全部人驗囉 睇下佢敢唔敢

自推

推

敵人擁護我反對,敵人反對我擁護！

外媒:
中央熱心助港 港人冷淡回應
中央派醫療小組協助抗疫 市民:邊個要你幫?

推到完場 一定要瘋狂恥笑

中央台：香港在祖国的支持下成功抗疫